未來文宣戰方向

文宣戰
貼最新既文宣去唔同地方
1無閉路既公眾通道 - 大眾
2學校附近 - 大眾

網路戰
1連登 呼籲人不斷參與抗爭/正能量
2開Twitter ac 海外宣傳
3分享 法律知識

你地覺唔覺依家少左好多文宣 求下大家勇躍參與

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

9月9 美國復會呀 打文宣戰呀

文宣戰

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

幫推

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！